nba即日賽事討論區21/12

11：30仲有三場

每日都幫大家開

尋找失散既拓荒巴絲

唔見哂

矛人

Lebron

金塊幫幫手炒大飛

屌 鹿仔
差少少可以反勝到

FT 自己炒

佢三分線後幾步入果球真係好攞命

本身last min lead住兩分

公鹿班手長怪真係黑死騎士
playoff唔好撞到,過到都要用好多力

我心諗,咁遠三分
仲要係lebron,仆街了
點知......

J parker ft 今年仲屎左 埋尾我驚50%都無

無撚解 佢呢d真係級數

我湧同雀屎做乜
打左半節先5:4

鬥唔入

睇黎今日唔洗輸45分

今日啲波痴撚線 場場ot
睇黎湧都要了

3j

早幾年nba 即討好多人 依家

勇士今日唔識入波

去曬 telegram

開你老母死番高登啦籃波撚

收到樓主既pm 高清英文link了 thx

D Green

上個月仲有好多YOUTUBE直播LINK 點解依家無曬

屌吹T

有冇link

League pass 之前派7拆code

球證咁都吹T foul

笑撚死

Pm 樓主啦

Curry

會然

勇士好似係100%的波
睇下kings 果場有無得打

終於出現 快攻3分

有冇巴打用官方app睇？
我見佢update咗個下載功能
但搵唔到點下載

利伸 淨係買左knicks monthly

勇士跑快攻 對面走到無氣

Mcgee

Mcgee同Green都幾夾

發覺勇士班球員每日都有一個任務就係要刷1球assist比Mcgee

兩個加埋好有歡樂

今場kd要罸坐 可以睇返curry單打

今場Curry有返以前啲3分

What the fuck

而家睇湧打波幾開心